A_Milik（波蘭神鋒反轉意甲） 入一入黎

我打算幫你寫一本關於你既傳記
大概會喺每個星期二更新
唔知你有無興趣聯絡我？

冇

25到

蓋青

我嬲到連開3個post jer佢

咩事

小意思，佢冇得罪我都成日jer牠

如果港毒之父係最柒會員
波蘭神鋒反轉意甲一定係最柒會員名

收爺啦屌你老母
我地兩個點都係你之上 柒極都有你墊我地屍底呀

屌啦條濕鳩不祥人

你係我隻狗咋
順唔順利呀屌你老母
唔順利就算了

你咪撚拉埋我一齊講啦，你個名同我平排我都覺得好羞家，我起碼高你幾班

你咪又係利迷隻狗
燈利狗順利未呀？ 燈足咁多星期都柒

我都唔撚想同你一齊出現
條仆街拉我同埋d垃圾會員比
不過佢先係最垃圾

岩岩輸完比愛華頓d氣氮都咁旺盛

米歷史係個名柒姐
你條龜頭佬成個人都柒呀

所以話柒極都有你隻狗墊我屍底

我隻狗=港毒之父

平心而論，港毒之父(港父)的確高質過牙古路

N賓

我今年利迷 你咪又係我隻狗

傻仔我岩岩hack撚左n賓ac呀